getWebglCanvas响Pale Moon browser度loop死

直接出左unresponsive script

哦